法國每個人都要學識放手

唔係你既野就算你點死chur爛chur都唔會改變到
倒不如學會放下

OK

True.

其實我冇擔心過你

咁德國呢

德國唔洗 法國要

加油呀 支持落去
我琴日收到佢個message同我講佢已經有男朋友 我一片空白

唐老鴨

麥理浩徑全長有超過100公里

加油 雖然我炒左但係都想你成功
成功左之後要keep住對佢咁好呀

如果會成功既一開始就唔會放開你

所有女人都係臭雞

咁又唔好一碌竹打一船人
總有好女仔既

的確難搞
anyway 祝你好運